tg放負谷

鐘意入黎放下

負負得正